覺唔覺啲日日放負嘅人好on9

有時頹下都明 自己都會頹
屌你日日都放負 唉聲嘆氣
仲要唔知佢係真心頹定純碎叫下春
又要扮哂樂觀咁同佢講野 真心on9

妖我公司有一個

日日放負嘅人應該自己摺埋一嚿，遠離其他人

又唔知佢係咪真頹
搞到我日日都扮哂樂觀撚同佢講野
又冇理由同佢鬥頹 真心唔識應對

放負自己摺一邊我唔理
又要同我講 我安慰完對方
之後對方仲反咬話自己唔信佢
又比說話我聽
大佬呀 你同人呻應該預埋人地有相反諗法
一定要認同你咩
又唔諗下自己呻既野幾咁唔合logic

同佢鬥頹最唔抵
陣間佢以為同你同路人仲死
事無大小搵你煩

屌
情況無改變過唔通第日即刻變番正能量撚咩

有個fd都係咁 勸咗幾年都冇改善 越嚟越怕同佢接觸

勸幾廿年都無用

放負都唔緊要 仲要自卑
明明件事唔關自己事 都踩到自己好低
對住人講自己點慘 做咩都衰 冇可能做到
煩到我都睬都唔睬佢

入世未深，想知點先叫放負能量？

+1
同埋已經從不同角色分析整件事
對方仲認為自己果套係岩
而人地係唔了解佢或者唔夠佢直覺準

最鐘意話 你唔明架啦

我遇嗰啲放負撚又冇咁多意見
真係純碎負能量 做人好攰好頹之類
間中又wts唉你 問完佢又冇咩特別野
完全唔知想點咁

但係d媒體網絡成日教人點樣面對負能量既人
就係多聆聽 多陪伴 用心安慰理解
d情緒病既人就成日話 只係想有人聽我講野

你老咪湊大你 就係聽到好撚煩
唔撚想聽呀 係咪佢地心情唔好就要逼撚住心情好既人聽鳩佢地放撚完負 爽撚晒就正
屌你真係好撚反智 你話用心陪伴冇問題 咪聽囉
唔出聲又唔得 出聲淨係可以講 嗯嗯我明白你既心情 想屌佢兩句on9都驚激起佢d負能量
根本都唔撚得有理性討論

is

即係啲平常野又講到世界末日咁嗰啲
咩返工好頹 人生冇目標嗰啲虛無野
最on9係又冇發生過啲咩事
純碎聖人mode起亂鳩咁諗
你放負起碼都有啲實際野真係慘先啦
咩in左百幾份工冇人請咁 我都安慰下你啦
咩好頹又剩咁想我點應呀 仲要日日都係咁喎

獌聯又輸

癡撚線 日撚日係到覺得自己有幾廢 同佢講完 又係咁 你話持續一兩個禮拜都算 就算一兩個月我都仲忍到 屌你 識你咁耐 你就頹足咁耐 我都廢撚事理你